2020 Summer Internship / Placement (10)

求快d收到電話

想統計下
搵緊/有offer嘅各位
Year 3 = 正皮 Year 1/2 = 負皮

lm

Year3 冇offer

不要再說了

有冇人知馬會intern可以apply多過一個role?

想知doj non law intern請得多唔多人?

可以
利申上年apply咗幾份之後請咗

Lm

offer god

不得善終

Offer god

@167長腿姐姐
兩篇都係英文
一篇係email一篇係proposal

hktv interview out

四月最後一個工作天...我宣佈今日冇消息想放棄

咩department？

QA, other dept not sure

咁希望其他department係未出啦

有冇人都補左hktv finance?

報*

here 不過我未收到interview

push

Deloitte S&O , K/E advisory any update after tests?

可能D人本身唔靠佢地都攞到offer呢...

你上年幾多月有offer

12/6收到hr電話
7月返工

收到offer 做一個月 6月至8月每個月入一個新嘅intern我諗應該都幾多人下

政府個乜撚嘢保險業計劃有second round preference

我一d消息都無

分開send email?

佢話第一round已經出咗selection

又衰幾份

想問下收到ey call availability既ching記唔記得除左問幾時返到之外仲講過啲乜訓訓下收到個人仲未撚醒哂

係，準備summer食屎

依家仲多唔多公司未出offer

唔係30/4先dead?

Rolling basis

Hkbn summer 出咗未

我上個禮拜in 咗兩個，但係仲未有消息

你邊個program?

我都係喎 但睇佢second preference list 個post仲未請人(ching 係咪都係咁

Summer innovator

係啊 我都收到email...

唔係淨係影咗學生證？

有冇人啱啱收到EY call問availability

有

有冇人收到loreal final in通知

係但我冇收到過google form

電話號碼咩字尾

有冇人知hase fintech accelerator仲搞唔搞得成

有in呀，希望有唔該曬

mo la mo la

大家咁話到時見

hkma placement 做financial reporting 抵唔抵做?

Due to the current Covid-19 situation, we will be putting a hold on our internship recruitment in Asia Pacific.

standard Aberdeen

屌

fcas hkma any updates?

有冇人知hkma幾時出offer 同埋大家話自己想做咩department

Ching 介唔介意tg你？

想問send完佢有冇覆番？

冇

有冇人apply ipr ogilvy

Same ......

上年係電話call嚟約interview
冇收過email

freehkfreedom

因為send完又唔知佢收唔收到咁

Anyone got citi fcas email about recruiter call?

Hi

Here

clp請咗
但要返屯門

Which one will u choose

上個禮拜in
係

應該係啦

TG chat?

What is yr tag

Tg

[url]Tg: jadewycls[/url]

Any updates of tax Kpmg?

x2
tg:mm135612

想問吓Ching係summer定sandwich?

summer

佢出咩價

下星期二first in你地幾時？

thx

got too

no但隔左咁耐都冇消息應該就真係冇㗎啦

咩dept?

有無人報咗AA

next week interview

但之前interview個HR話2星期後會再通知 宜家都成個月 你sd email問下好過

here, tg chat?

phone or email?

Ching冷靜啲...佢連deadline都未過...唔好咁快放棄

雖然我都打定輸數...估唔到今年intern有interview

有冇人收到towngas interview（marketing/general)?

有冇人有ey 嘅cyber security/data analytics 嘅消息...

到依家連interview都無係咪收收皮先

Ching 搵唔到工姐唔使變女人喎

今次變女人都搞唔掂
可能summer做全職連登仔

到時見

想同ching你學嘢

我有咩可以學

開膠post技巧

樓上兩隻259

今日in左？

米屈拉

ching 報咩 做咗written?

做咗但炒咗

should be audit 但聽到佢好似話乜黎緊幾日得唔得閒 唔知係咪interview

ching咩dept 我都做咗 有冇問其他嘢

Tg講？

ching做左幾多round apt test / interview ?

報左 冇news。Ching有冇interview果啲？

me also hv first in. 佢地應該係有offer我地就係first in

佢早兩日先問6個月定12個月 我係6個月年尾開始 你呢

呢快出offer應該仲有2nd in

報左咩位

online in?

Any DHL

應該好多公司都cut左
估唔到自己會去左second round

有無人有Zurich data science offer?

我連個封email 都無

我指係保險個個second round preference email

想知道佢問左d咩？

想知佢問左啲咩

Interview?

mail

佢有請intern?

通常in完dtt manager interview 要等幾耐先知得唔得？🤔

我四月頭second in完team manager 之後無回音

有無ching知道hkpc intern有咩update

收到Offer

ching 係咩department？同埋想問下interview係咩format？

Digital transformation 都係group interview
英文自介 之後英文答下hkpc係做咩
之後用中文問

thanks ching!

師兄請問你幾時apply架，我係前幾日見過job ad報名，同埋你係咩背景架？

Ching你幾時interview的？

想問下hkex man in係咪都係要講普通話

Ching which department?

想問下有無ching知foodpanda intern interview 問mud？

dtt club vid interview係用廣東話？

收唔到 gg

好似係 Native Language

啱啱收到deloitte Tax online assessment
有冇ching 知大概係點，會問咩

Anyone got dtt placement interview?

Me

EY audit intern any news ?

What department?

Year 3 社科 0 interview

讀社科悔終生，GPA如糞土

有冇人有URA消息?

+1

見ching你好似好sad咁，想鼓勵下你。其實我都係社科，今年final yr，過去兩個summer都有intern。所以社科唔緊要架！最緊要你對自己有信心

加油啊
社科朋友

社科咩都報吓 仲有一份睇中你
same final year

得政府先理下你(但其實大多post 都係for 專科) ， 轉apply出面公司好似當你傻咁， 除非ngo。。。 擺明條路第時出路一係做政府，一係轉科。 起馬透過揾intern睇到個事實係點

你個名 其實唔係社科嘅都搵唔到工

有冇人見到linkedin有間startup叫leg up international
伏味濃？

起馬知下年grad條路點行， 政府工/轉科2揀一。 睇埋今年fg 搞到咁，都冇咩其他選擇

報start up前最好起下個底先
無乜google search result最好就放棄

又唔洗咁灰嘅

Same

你個名

你個名透露左你都好灰

似踩佢一腳多啲

一齊做準失業生

Yes

Btw 有冇人知社科可以報咩工 有冇ngo嗰啲仲未截止?

想要 一個 offer

唔係
我第5，6 個choice 都有得in
視乎間野

幾時做apt test？
可能下一batch
我4月13號做apt test琴日收到video in

加油啦

bt今年唔使咁灰，bba狗表示都搵唔到

本身想apply sfc intern見今日dead 但佢個網依家維修緊點算

Tg傾？
hayoman

但唔係今日先dead咩？

Apply左咩post

我都有 想知係唔係伏

邊個post

towngas marketing/general 出咗interview未

2020Fg先黎in intern會唔會有啲on9
呢個時勢唔知搵咩工好 想做intern試住先

fg都搵緊intern
不過hr會問點解搵intern

直答囉 之前未做過呢行但想試下 再加上呢個時勢 想睇定啲先真係搵份正職

find both intern and grad job是常識吧

你地係大約幾時報我報完咩消息都冇 諗緊send唔send email follow up下

有冇pwc tax intern update?

有冇人報左保險業計劃但係冇消息上個禮拜先話 application qualified

fs coaching 個unpaid research intern 有冇伏？間野都好新下

免費勞工，你話呢？唔使出錢就有人幫佢地做野，你覺得有無伏？

有排都未dead

terminal gov.

一間公司 少少錢幾千蚊都唔肯出 前景係點自己諗

2nd in完佢話5月頭出offer email

Anyone received offer from hkpc?

其實係唔係冇2nd in就已經玩完?

佢好似有一直出 我都係隔左好耐先有2nd in

I haven’t received

Ching 幾時2nd in?

U have 2nd in too?

有冇人有ey消息? e.g. interview

JPMorgan's
start up

前幾日in完

我報完連confirmation email都冇..係咪正常

listing

Detail

梗系唔出啦，果D野佢地自己唔係做唔到，只係想搵免費勞工幫佢地做，姐係做義工，但做義工就唔使搵佢地啦

4月頭in完到而家都完全無消息 下星期都無update就既決定放棄...

Same我嗰個都有提有下一輪interview

add tg傾?

Final in完好耐都未有消息

藍公司intern offer做吾做好。。。

Ching咩bg

想問下你final in係in team head?

你哋咩department 呀 我個個無提到

點解唔做
Btw吾你老母

我係上個禮拜報 幾日前收到email揀preference

WOW 生涯規劃
整月餅?

係呀

Any dtt tax online test assessment?

你咩dep 呀

Digital banking

同問

出到國咩

Towngas engineering 有冇回音？

根據以往ey hr做嘅速度 我估又要下星期

你地揀邊個department

想問下你個frd大約幾時收到架🙈

有冇人收到DBS FCAS

有冇人收到ird offer

有無人係Za fintech 計劃度
報intern? 其實係唔係伏？

收到offer email 覆咗date of report duty之後未收到回覆

有冇人有pwc audit消息？

想問ha intern出咗offer未？

出左interview

我in咗啦純粹想知派offer未

應該未

我想問你哋in 咩po
我仲未有interview

same

有沒人收到fcas 中信銀行 5/5 朝早做written test?

5月仲未有offer而家先報local細firm會唔會太遲

加一

+1想知 有冇人收到email話會比apt test但係冇

知唔知人工幾多？
有沒往年past paper?完全唔知會問咩

五月頭了
ey hr where are you

聽日又星期一 只求呢個星期可以上水

你申請咩division

風褸

Project management 但唔知佢派咩比我

you have offer too?

有無人in左foodpanda intern

Year 3 finance major
之前做過兩間local CPA firm
今年想做返finance-related
應該點揾好

Email約？未有消息好忐忑

屌我都係year 1個陣揀錯路
有報fcas呀
之前都manager in咗hs個fintech program但似係無offer
如果今年揾唔到finance-related
下年應該會aim入Big4

所以我就做細CPA firm
點知year 2個陣都揾唔到 所以再做另一間大啲嘅CPA firm
屌今年又揾唔到

我唔知你DBS個邊咩情況喎
interview都咩in 好似太早落定論
AXA個offer都幾啱你background吖

Interview都未in*

有冇人有市建局interview或者sfc interview?

有無人reject computershare offer

一齊努力啦ching
Good luck to you

有冇人知合和中心23樓係咩公司，有人叫我in但咩名都無好驚伏

Ching which dep?

有冇人收到hkex internal audit offer

我知錯了

你咩dep ah

巴打收到？

我報左幾日都冇 send埋email問都冇覆

here

when interview and received?

想問hk jockey club有冇position係出左interview??

經學校報嘅nom咗房處同民航 自己報咗發展局同建築署 有冇人知呢幾份in咗未？？

Airport authority有冇update

有冇ching有towngas hr聯絡方法
報咗但冇回音

咁我有冇方法可以聯絡到佢哋🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

Finance/Accounting

有冇講post trade 入面geh邊個dep?

有無人收到wizard finance group interview, 係咪伏

大昌行有冇消息？

loreal有冇消息

Deloitte S&O 有冇消息

終於星期一 Offer god

想問下post trade man in有冇用普通話

又過一個工作天

可唔可以講下點in

巴打係邊到聽番黎

知唔知HR個電話係做咩

只求一個offer

cls company

Any news from Nan Fung? 揀咗Fabrica

offer god
interview god

政府工

可唔可以講下Group in問左咩

5月但一個offer都未有 睇嚟我心態上真係唔好再諗大公司intern

Apply左未有消息

Same 而家應該都冇咩大公司仲有opening

rip

Big4 + 2nd tier 冇反應...

岩岩收到local firm叫interview... 係唔係都照in左先

2nd tier 基本上全出左offer,big4都係差唔多

兩位Ching 大概幾時IN 的？

Any updates from Mtr and hkpc?

Local firm係fungyu?

同路人?

towngas marketing/general出咗interview未？

係 加個tg? hayoman

佢叫我填3張form 話填完會有phone interview 但唔知咩黎

Big4出晒offer？

Towngas marketing 有冇回音？

Ching 咩bg

利申: 身邊有3個fd4月尾收到offer

Rsm係咪2nd tier

Mtr offer

Business 咁應該出曬了

well received

你意思mtr offer? 我都係4月尾收到

Hkbn 有冇updates？

係 但rsm個application仲open...應該仲請緊人

原本以為冇機嘅日本命力收咗我
感動 有得waive fyp了

依家先Apply RSM會唔會太遲？
係咪派哂offer?

而家in緊第2round嘅人

有冇清in公民黨？

🤣🤣🤣你幾時in ga xd

係咪淨係audit/tax? 好似冇聽過advisory

又一日 都係冇收到reply after interview

Towngas marketing lane crawford HKBN career kickstarter有消息未
interview都冇個真係乞食了

唔肯定，但係我first preference 係risk advisory， second係audit

hkbn交完video有冇update？

你有advisory消息？

今日hktv send email過黎叫我揀interview timeslot
但係啲timeslot都係聽日下午
我覆咗佢preference之後佢到依家都未覆我
是咪正常
聽日本身約咗人搞到依家hold住咗唔知點應佢

tg pm?

btw 有冇人收到talent pro group in

有冇人知hkpc grp interview 問咩啱啱收到interview invitation

應該有下一round grp in

連interview 都冇
淨係收過email 話今年摺埋intern programme

你tg係咩

咩role?

Which post?

有冇ching約左bakertilly簽約/已經簽左?

environmental management

我收到
今日收到email confirm

ching in 咩? in過一次係mkt咁同我講成個mkt都係女人, 唔請男我都就黎grad仲問人拎dse cert冇就黑曬面

me too但無interview

想問

已經出咗？

今日去到，原來係Convoy即走

上兩個禮拜grp in 左

想問AO 係咪出左offer？

我都有收到interview

Apply左邊間？

cls 咁癲 ching介唔介意留tg

我琴日先交片 大概問咩？

想同下各位ching 點睇hkma placement
啱啱比左offer 但要defer一年好似有啲鳩

FCAS 定係？

Yup IT 狗

Year 幾？
呢個時勢
2021 FG搵工唔會好易
所以巴打諗清楚

有冇人收到Eminent Heritage Company??冇乜資料好淆

Yr 3
其實都有收到 summer intern offer，而家好撚掙扎
有無ching可以分享下個placement實質情況如何

咩summer intern
都要有得比較先得
HKMA FCAS 好似冇return
但叫賺到一年exp同個名
對於下年grad嘅人黎講
算幾抵屌

ourxxx?

叫我in marketing intern, 你死心啦，你上網睇下convoy係做咩先啦，大把黑歷史啊寧願冇野做都唔會做，你見我in都唔in就知

waste time

一間證卷行 一間ccb
其實做placement都係貪hkma個名，同埋我下年grad真係應該比人壓價壓到呢

諗intern就多數諗return offer 大唔大機會拎到

如果唔係ibank, 大bank, big4
可能避開2021 呢個大水氹好啲
最後決定權喺你手 諗清楚
祝你好運！

Thx 巴打

Rvd lands d intern 有冇消息

fabrica?

想問吓fwd期下公司intern有冇伏

我收唔到

hkma 個名其實無你想像咁好

Tg group 個位ching係報左meh dept？

ccb做咩post先
點解我一直keep住睇呢啲但係都冇見到佢開

It 狗 係學校個job board 到 post

聽講有人今朝收到

MA就咩post都冇return, CCB我覺得要睇有冇return同你會唔會想做佢個grad
MA其實算係okay但係唔話真係好勁，同埋一年都大cost(好似話提早resign唔太好)

利申 defer嘅垃圾 有好有唔好，今年報intern都有HR打比我問點解我defer

想知證卷行邊間...clsa果類？

細行 邊間唔講啦

ccb我都有報，係咪個scholarship我fail咗個interview，過咗first round就無news了

想問下ey完written test開始出interview未……

收唔到

ching報咗咩

巴打介唔介意我問吓official email寫咗啲咩

因為我都報咗loreal而家等緊消息

方才interview 公民黨

身邊有位勇者：

「Over My Dead Body 」

ching 介唔介意留tg

收到offer 最後直接final in 冇第二輪

ching 你係咩dept?

你報Fintech Facilitation Office 定係Digitalisation Office？

我諗我應該唔係FCAS
佢job description 話係under FCAS 但個department 係IT division
pos 係application support

post trade

Ching有offer?

Thx ching

介唔介意講幾時in同幾時收offer

四月中in 今日收到offer

thx ching!

你係咩dep呀 我都等梗
希望係續個dep出

邊一個就唔講啦 驚自爆🤣

巴打我就係同你傾緊嗰個

我個tg死咗
開咗另一個ac

幾時死架 我仲收到message既

Hr (rewards)
不過我應該冇啦，我8/4in，之後send埋follow up email 都冇

你幾時send呀 我諗梗Send唔send

pm傾😂😂
virusnmslese

Any news from Nike

今日都未覆

我都以為放完4日假今日會覆 點知冇

Ching applies?

Applied 但冇回音 成個月了

想問下Santander出曬offer未

Santander offer 係咪出曬

Altrgo有無人有interview 有無人知伏唔伏

佢唔係請summer 請半年

大昌行 have update?

我問左佢...

In 咩 position?

有無人收到hkma interview

有冇人收到towngas marketing/general interview?

有冇人聽過SARA.T.L Company 見佢出現響Insurance Pilot Programme 但上網又揾唔到資料

Seems offer releasing today, any Ching received??

有無人知fwd financial planning & social media marketing intern 伏唔伏 係咪賣保險

Financial planning

Yes 我今日收到 group interview

今日收到 group interview

Group interview?? 唔係一輪咩

召喚之前有做ey sustainability written test個位ching 有冇消息

有冇人連一個interview都未有

有冇人有kp/ dtt tax updates

我連apt test都冇是否冇機會啦

利伸：上年十月做過EY

上年依個時間ey準備出offer... 今年真係…

Risk...

有啊，交完documents就無回音

唔記得tax定audit,太耐之前報

有無人做完kpmg apt test有回音？
Tax

做完apt test冇回音

其實kpmg tax interview係咪派左
之前做完apt test懷疑自己智力

派左啦 有frd收到

我都做得好差

2星期前報左馬會intern
好快收到email約interview
我覆完availability 佢就再冇搵過我
但佢最近又review左我linkedin profile 2次
傷心

報完冇消息 但原來佢地會睇linkedin咩

我用linkedin 報的

i see

＋1

幾時in?

Ching報咩department?

master degree internship

其實如果嚟緊會讀Master報唔報得？定係要讀緊先補得？

*報

佢requirement 寫 first and second year of master student

琴日報左，係咪淨係報得一個位，有一次報完被佢打回頭話要exact position同preference

佢本身就係send email比我 話介紹個post比我同了解我背景

咁快？ 乜都冇收過

上2個禮拜嘅事

Nan fung fabrica 有無人收到interview?

清收到?

有無人聽過Smart goat ? 伏唔伏？

伏

上次佢都叫我去in 又係finance intern
上到去係富衛
打電話又冇人聽

你幾時報嫁佢一出我就報到依家都冇回音，定係一早過左3weeks就直接當reject

有無ching收到ey電話問你轉唔轉spring intern/下年summer intern 但都係呢兩個禮拜in

收到 唔知會唔會直接當proceed埋呢

3月中

Ching 都係year 2?

有無in ar 最後

今年summer無offer

係...其實sem2應該會去exchange但係都答咗佢ok

有冇人收到SFC interview?

push~
有冇人有馬會intern offer

+1 你哋點答？

dtt係咪派曬apt test係就收皮

馬會sustainability trainee 有無消息

我上個禮拜group in完，佢話in 完等兩個星期會出Offer

我答左佢有興趣 我估呢個summer都無咩機

已經打定輸數都五月了

有冇人約左bakertilly簽約？

you what background? 明明apply左financial advisory 佢比risk advisory interview我

唔係啱啱先dead咋咩

+1 Ching報左咩位

清你點知係fabrica 封email好似無寫

Citic fcas有沒人今日做左written test?留tg互相check process ok?

你收到？

應該advisory因為我唔係account major

Santander 出左 offer 未...

咩post

無收到
睇黎我無機會了

仲有冇pwc tax update

傻仔先 join

yes

咩 position

risk advisory is internal audit

Ching proj management & service dept ?

冇計了 要做startup了

Business Innovation & Fintech Development Department

見到係富衛就走咗喇
曬咗2程車錢

cityu econ year3

有冇人kp advisory interview?

not me

我都係報左advisory 同audit
Ey係咪cut 左呢2個位summer intern
交完doc就無曬聲氣

fwd BO intern 幾好的 不過佢地會用fwd個名請 唔會叫咩smart goat乜乜柒柒 用得呢啲奇怪名既就係佢地既insurance FO team 自己開job ad呃人去賣保險

hkex corporate services有冇人知係d乜

u hv?

小弟仲等緊 佢email 俾？

Audit

Video interview?

I see

大概幾點打嚟?

morgan stanley出咗reject letter

4點幾

呢d真係做臭保險名

ey出咗man in了

which dept?

想問大家 搵summer intern 如果細公司unpaid做唔做得過？

唔好頂爛市啦

assurance climate change

Is it Summer intern or assistant?

睇咩function姐
Ibank咪照做

有無ching都收到一間firm叫talent pro既 interview

想問下報左幾耐先收到interview??

好似4 5日我諗

ching你幾時in？

佢而家叫我填邊日得咋 可能我遲報

我覺得佢係個個都出interview
我睇返jobsdb
佢1517先view我application 不過我1448已經收到email填timeslot

有d怪

數碼港？

有ibank會unpaid請intern咩？

Financial planning 咪賣保險

屌奶星等EY回音啊啊啊啊

HKBN 唔係5/5 先deadline交 video? 咁快已經notice左 group in?

group in係咪innovator個program 阿
不過我早申請交片deadline係 21/4 是咪冇機了

Boutique有時會

Apply by email?

我冇收到

咁覺得公價應該monthly pay最少接受到幾多？

我interview都收唔到🤦🏾‍♂️

依家仲有咩2nd tier 係可以報
or 其他business野都得

只求暑假唔使兩手fing fing

5月得 local tier 報到

有無人收到ey電話揀dept preference同availability有冇人做過faas

dtt s&o consulting係咪出左interview

起碼都最低工資啦

Ching 收到first interview?

巴打你自己有無收到
見你係第二個po有講

有冇人有報消委會 終於收到interview

之前有做written test/interview? 咁快揀dept preference

有冇試過打去問

BDO 出咗offer未？

Research role? Applied no update😭😭

介唔介意Tg問你野

我send 左application 但之後咩都冇收過。你地有冇收到咩update？？

我上年做過EY，我交完資料就咩都無收到

我前日腥左

towngas marketing有interview未？

我一個星期啦

話說send email個title有冇話有咩限制/規定？

我以前有返過馬會同一個DEPARTMENT嘅ADMIN PART TIME,希望大機會D

想問Talent Pro既timeslots係咪可以簡幾個 定係要簡定一個？？

我join咗cadet啊 好似係會有priority

good lab intern (consulting/research/communications) any updates?

有冇science撚 報左Abbott intern
想問下大家有冇消息

Interview

學校nom完之後未有消息

我間U仲未nom

聽日in

屌 做過consulting work 連in都冇得in

有無人收到home interview

有無人收到HIM interview

HLM

有無人收到 talent pro interview

同求

想問hkpc intern好唔好做 會唔會好忙 我見上年好似好多人返

有呀

我填左18 or 19號 in

報左 我今日都收到call

Ird 究竟幾時先有回覆

Consumer education

有冇人有報政黨既intern

Ching係邊度apply？

我都無

ching你幾時報？

想問你經邊到apply 想佢網站睇乜都冇了

ching可唔可以留tg

4月24呀

有冇人mtr仲未interview

想知

Any pwc tax update?

HLM?

學校send email叫apply

淨係話5月出 唔知等幾耐

I see.... 咁可能是市建局都係兩間都冇報

有冇人收到富途interview?

好似出左offer

Yes typo

琴日in完

再家陣為止好似冇人收到SFC interview

which division?

佢地好似好Hea

諗緊報唔報民主黨

今個星期？

我報左但想知大唔大機收

類似傾下計咁

係 希望有offer啦 感覺哩間大機會啲
都上星期in了

有冇人收到hkex問你去唔去第二個department嘅email？好煎熬，佢可唔可以直接reject我有冇ching知咁樣即係咩意思？仲大唔大機會請我？

應該本身報果個不考慮了

你仲有in邊間？依間感覺都幾好，manager好後生

Aip, d & partner
我報得唔多啊 今個星期應該繼續報

啱啱報咗
interview 有冇話咩要準備

唔知依間點樣揀candidate呢

send email accept 咗IRD offer 係唔係唔會有回覆？

佢最尾同我講 你到時等電話睇下過唔過嚟做啦
好似好大機會咁

hr................

我都收到

which dept? N u also apply assistant?

之前打去問咗 話而家唔會有回覆 2個禮拜後會出detail

Citi有recruiter call係咪等於有final in

聽人講好似唔係 因為都要多唔多人揀個division
BTW 你in完幾耐收到佢email同call?
我冇呀

[url]即日收到[/url]

想問intern應該返份同major相關定general d輕鬆d既好？會哈會對grad job 好大影響？

有呀 好似好多人都收到interview 但其實唔知呢間公司好唔好

問availability +1

Thx Ching

Agger 遲啲grad job interview 都可以share下自己學咗啲咩

有冇人 in Shinewing marketing ?

同問 我見過網有之前intern ge sharing,有無ching 之前做過

有冇人報咗馬會undergraduate intern?
想問啲嘢

有冇人報咗HKJC馬會undergraduate intern?
想問啲嘢

Any AA update?

係問係邊個部門？

Tg講

AA 好難入
好多位收得一個

我想問我報銀行intern
要我upload transcript
係咪要整張official transcript 比佢？

ching 咩department ?

咁快

有冇hkex internal audit update

都係faas

唔該曬ching

我早半個月前報係嗰d合作搞既programme黎
依家其中一間銀行叫我比返d資料佢姐....
巴/絲打加油我諗我應該都未必有 報得好少
今年個市又好差 我諗住冇就搵d細公司頂住先

想知mtr用中文定英文in

巴打accept咗未 我都收到 tg傾得唔得

WAM any updates?

L’Oréal 咩情況？
有冇人收到final in通知

tel 23018999 ?

有冇人in 完/ 黎緊in bricks & mortars

有冇人收到hkex listing offer ?

Fcas大家收到邊間有聲氣？得choice好後有回音 但排前啲preference完全冇聲氣

有無人準備in aws solutions architect intern

你地本身apply咩dept?

又衰一份

今年仲少左位 好似好多人報左咁